黃大仙既手足

我地就黎盲喇

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

上唔到去 唯有係下面

Jm9
分化撚？